[急需炒撚 罷食富臨] 富咸 對 車路士

深夜西波

Topic
2/10

今次TOPIC有D意思

今次搵埋蘇狗開刀
雖然我都唔多鍾意佢
但見成績差所以唔用佢真係

要搵人開埋狗竇Post
啱啱爆咗

有冇巴打有拎

撚解釋棄Zouma：
球隊近期低迷 需要d新衝擊
Rudiger訓練態度好 希望可以激活到球隊

獎勵足球

拿sir

新PO

[是但求其教 撚狗快啲躝] 車路士球迷討論區

Welcome！！！！！！！！！！

贏波照炒撚狗！

撚狗又陰d陰d搵箭靶

撚狗又求其搵人開刀
成日搵人賴唔撚認錯 咁點會進步

咁happy仔都真係場場都有膠派

大袋咁fit都冇正選

對面 352
守到暈

今場係波板糖狗新舊契仔對決

不如你試下換左自己

Pulisic入波plz

今場如果失分頭號戰靶應該係佐狗

連開3個post反撚

fulham啲凳仲舊過我中學

聽何輝講波

作客原來3連敗

6場4分

泰狗打返右中堅

唔緊要啦，可以4連敗架姐

撚狗勝無能

對襪深色咗？咁唔順眼咁

後防橫傳大法

富臨啲cam好奇怪咁

London is Fulham

練左新角球戰術

個cam fing黎fing去，控制得好差，睇到頭暈

看台rebuild 機位臨時set

MM差D

唔怪得

呢下閘唔到就入

文迪d傳球真係

其實mendy長傳俾豬sir好過啦
斬兩邊咁差

撚狗要扮玩build up

睇返文狗用波
短手狗用波真係幾勁

魯魯爭啲自爆

高又自己禁區咁樣玩波

而家隊隊都識迫搶，等車仔自己派膠
呢招萬試萬靈

迫到文迪放遠就得

一俾人逼就收晒皮

發覺過唔到半場

今晚深夜西波都睇先係true blue

魯狗Hea到仆街

人地唔似兩日前打過

富臨勁撚到

豬

垃圾車廢

法唔法國同英甲嗰埸差唔多

豬蛇

豬sir好型

豬SIR

豬蛇射幾靚

晚狗出到咁

炒得撚狗未呀

鳩斬足球

Timo扮弱智

富臨勁到

成班鳩戴口罩

屌 fk上腦

唔出zouma點入波

猛狗底線傳底

練左啲乜春

究竟喺咩事
而家連有效嘅運球上前場都有問題

撚蛇有嘢比我地睇未

笑死

鳩斬

裝飾姐

timo連口罩都戴唔好

點解佢地戴口罩要露個鼻

鼻樑高

如果輸波撚狗自己行返去史丹福橋球場切腹啦

2億後備

真係口罩 淨係罩住個口

又話練左新野既 都係甘撚樣 炒得件垃圾未

chilly

睇落我地好似俾富臨撚緊咁

屌 射到九樓

近觀眾席個鏡頭怪怪地咁

Chilly

薯

練左咩撚野咁威阿屌
咪又係斬斬斬

練左邊路one two?

你知點解鬼佬爆得咁勁

嗰下算唔算手球？

薯狗反撚

咁冇手球

撚狗屎眼毛生上眼啦

富臨兩日前先踢完
又可以逼到咁緊
有D料

係咪練點樣比人強姦得冇咁勁？

咁又冇handball

反彈誤中手而家唔犯規

富臨比啲力啦屌

富臨仲有form

富臨呢幾腳好順

係囉 完全唔似

傳奇parker sir>鏝城明叔

各有各搶

富臨撚住個波 D迫搶鳩到

咪一撚樣

原來富臨都可以猜死垃圾車又俾人撚

踢到咁撚樣 林狗out未呀屌

重建緊個台

啲逼搶真係亂鳩咁嚟

人地猜得仲好過我地

富臨人腳唔差既

上個po仲有人ff會有唔同

閪到陣

隊波人腳咁好點解可以教得咁廢
波都掂唔到

富咸ok wo

白色衫果隊係咪巴塞

猜到我地含撚

啲時間嘥曬係後面鳩猜 幾時先會改到呢個問題

人地利用兩邊闊度，小組短傳滲透好好睇

富臨猜得好過垃圾車

好似玩緊車狗咁

唔同戰術 係咪唔同燒味角度

Bin la 睇到好sad

禁住黎屌

個cam睇到暈暈地

屌 美隊近排做乜撚 好撚差

毫無優勢

其望撚狗會變真係太天真

ful前兩日打完都咁逼得

絶對係

屌仲講鏝城猜得好
原來富臨都猜到我地馬嬲咁

推右走左
完爆AZP

搵牛丸教算啦

我太年輕啦多謝連登車迷屌化我

何輝都笑鳩車仔唔識逼搶

個撚仔唔知

富臨啲逼搶仲有系統過垃圾車

成撚日大腳斬

英乙級數係咁上下

被禁屌

廢撚到

個鏡頭係咪on9
係咁發泥發去
睇到頭暈

咁撚樣踢歐聯死鳩硬

個防中成撚日企到三中堅咁
兩個進攻中場就痴撚住條前鋒線
中間個 gap 咁大，發覺傳唔到短傳就 99 81斬上去
今季賽事大部都喺咁
唔想話 撚狗 out，但喺林伯個教練團隊教咗啲乜撚嘢出嚟

人地落底出地波威脅仲大

佢不嬲反撚第一人

車仔中遊都唔知算唔算
迫搶人地仲勁
解迫迫搶人地仲勁,我地就踢個波上前算。

講左今場先啦

林狗係要out

Azp唔夠跑

完全唔知踢梗乜

搵椰子教可能run得仲順

ASUS發緊夢啦

逼搶又唔掂
破逼搶又唔掂
究竟練咗咩

對面反擊入肉過我地

後面撚咁耐最後都係是但斬上去

今場贏定輸都炒好嗎
己經唔係贏輸問題
而家隊波廢到打下游都俾人禁屌

好撚悶

戰術就係放棄中場 淨玩兩邊

已經做哂心理準備輸波

其實椰子咁鐘意入中間
收起asus
出cho好過啦

兩邊玩得好好咩？又唔覺
over lap, under lap 少之有少

諗起laihing bb要捱夜睇呢D閪波
心都痛埋

何輝恥笑

屌想熄機訓算

油王搵parker sir過黎教仲快啦，都係富咸區，人地屋都唔洗搵過

好似連9981都斬唔到

踢緊d咩 連燒味都無埋

如果咁鐘意打兩邊點解唔出袋

到底撚仔點教
教到猛冇晒靈氣

話撚左睇半場

兩個中堅傳到我訓著

波都上唔到去

差咁個用波型龍門

好撚頭暈

佐高其實真係冇咩用

隊波中場有咁多有class嘅球員/潛力新星， 放棄中路

水準低撚到。。。
之後一睇兩隊領隊就明哂，
lampard vs parker ...成場波都係英冠味

英超可唔可以立例，未教波夠10年都唔可以帶隊呀。

d 新教頭，好撚垃圾呀！！！！ 屌你老母臭閪！！！！！

真係個個成碌木咁企定定喺度唔郁等人man mark咁款 撚狗你教咗啲乜

向好嗰邊睇，富臨同隊英甲差唔多lv

任你幾有idea都好 你教唔掂就係教唔掂

係個個都冇晒靈氣

無end product嘅垃圾黎

何輝都睇到個中場斷層

但撚仔自己唔知

椰子差啲

勁似達sir起機前果期閪波

Areola 勁到

放暗箭

屌你老母lookman

不嬲贊成杜狗黎止止血

勁到

佐今埸差到

射左邊佢失位

啲波好慢

落地反應咁撚快既

究竟踢緊乜
中間都冇人
前面5個後面4個

相信和波護旗手同迷撚都射得出，要快啲失波

再唔炒下年請到邊個都有排執
諗唔到有咩教練廢過佢

抄高普唔會變到高普條友諗住學人skip中場

全世界都知有咩問題 得撚狗唔知

人哋都起到機，但係而家真係唔知期望撚蛇做到咩好

深夜睇呢D波真係仲有效過安眠藥

2億踢垃圾

First time?

又中柱

富咸咁勁先得3成控球

又中楣

又中我屌

MM幾場都中楣

屌

佐仔d駁腳多諗一舉

Arrrrrrr

又中楣我屌你老母

芥蘭蛇？

不斷揾位分邊鳩斬

333

MM

斬撚完未

Areola

我哋最成功嘅戰術就係搏角球

黑到仆街

又救到

MM今季中咗幾多次柱

勁撚到 人地個龍...

有冇ching數今場斬波次數？

猛今季係咁中柱

留意返 c華開始唔知傳邊 證明啲人企死灑

尋日比我講中

真係猛狗落底出波

前年世一龍>上年世一龍(波板糖基準)

對面龍又上身

對垃圾車個龍必上身

蘿莉漢又贏

加油富臨

Areola用表現話你知唔簽佢係錯

魯魯

本身個個都已經企到一碌木咁啦

富臨頂住呀

我三個禮拜冇入車區 你改咗名

嬌>佐

美隊個態差到

靠你啦 areola

CA個態太差啦屌

美國狗唔掂

美隊今埸都踢得差

頂唔撚順撚狗

寧願睇傻狗都唔想睇佐

終於有急傳地波睇

佐無晒killer pass

呢下衰無人提場

但係冇人入

美隊腳腳甩 唔掂WO

美狗下下都比3-4個圍
冇人幫

又西面了

豬sir功夫唔錯

屌你老母 隊隊對親我地個龍都會上身

成班企哂係禁區頂

我不嬲都覺得佢唔多

而我地就專吸世界波

佢stat好似係靚過mendy

雞巴個季多到

躝啦撚sir

我哋就射世界波（柱）

算啦
今年俾林狗搞冇依d閪黑運都係收皮

一季一兩腳斬上去果d 囉。。冇架喇

佢啱踢順境舒服波 領先嘅時候梳理下節奏咁

美狗

唔輸多幾場 點炒撚狗

最深刻係對利 大清個球世界波
臨完場搞球咁樣 哭撚咗

條友不嬲都係咁

中場中3隻，進攻轉防守時亂跑的

文迪用波廢到仆晒街

文迪成日斬個波比人

撚狗走唔走都要賣佢
勁雞肋

無踢法可言隊波

九流教練幾時炒

本來就唔勁
依嫁跟希叔就更廢

有冇人寧願今場輸之後炒林伯？

贏都躝

炒無問題，但根本無一流教練請到

行雲流水原來又係靠chill斬

要W又要躝

有預感就算今晚垃圾車小負 管理層應該都仲會保佢

柏加過黎教車分分鐘仲勁

呢d位美狗分邊唔cup

咁再輸多場

出zouma可能領先左

一定會
題外 掛住米帝

屌你老母 走啦撚狗

應該要降班危險先會炒

文迪

應該要等到歐聯16強首回合比人大炒先躝得

車咁廢搞到我完全冇心情睇其他隊
依個月除咗睇車冇咩睇波
死林狗幾時炒

究竟踢緊乜鳩我睇到好撚迷失

屌今季仲差過上季

撚狗死未

魯魯頭先都頂死角啦

無form足球

文狗唔係斬出街就斬比對面

Cls...仲廢過富臨…

唔好玩啦。

兩隊有分別咩，根本依d 新牌仔係唔撚識教波！！

兩隊d 波都睇撚到生癌呀。亂鳩咁黎，英超之恥

好悶 幾時可以踢返之前個種藍軍熱血

屌Mendy啲腳下功夫真係唔撚掂 一比人焗九成踢出界

英冠對英冠
卡迪夫城對富咸

椰子復出之後都未fit
點解唔出袋

開始懷念kepa

最怕今場輸都唔炒

通常車區反就會大勝

到底睇緊咩
2億大軍無戰術無默契

鳩下鳩下又半場了

符碌足球， 全世界打天才波 得閒有一腳靚嘅 搞掂

撚狗同埋佢班黨羽肯死未

如果係咁就一早連勝啦

要求釋放kepa
明明上場cs

大勝條撚

點撚樣啊 mendy

迪鳩比想像中好

想笑撚死人咩…

反咗成個十二月
邊場大勝？

班球員靈氣都比撚狗磨滅哂

最慘呢排無運 成日撞柱撞眉

黑奴mendy躝啦

還我kepa

摩甘比

唔入

差d輸

咁都唔輸

對面隊咪大勝

差啲輸一粒

對家迷撚

富咸迷撚架

人地順到

咁靚組織

文迪力場回歸

右腳射左腳

有無搞錯咁都啦入

平安鐘

Dllm 咁都唔中龍

咁樣都唔洗輸

屌你老母

富咸好順

屌你老母 人地啲組織勁撚到

力場

文迪下下送個波入地攻

呢球死得啦 富臨咁都唔入

快手輸咗佢炒啦

咁都唔入

屌你老母咁都唔入 死撚咗佢啦

對面都知唔好玩爛副玩具

文迪最值錢嘅地方

有冇可能唔中龍呀

我阿嫲都射得入，屌你老母

富臨爭氣啦

唔講以為睇梗英冠
兩邊廢到

和猁個場堅勁

魯狗發夢發到

咁都未失

話左文迪手長腳長對面怕怕

呢球雞巴守就自動導航架啦

Chilly冇啦啦走開都隱性反撚

閪到禁我都唔想歎冇運了

下下兩件招呼豬蛇

撚狗係咪識用青訓 唔識用身價高球員

人地仲踢得順過我地

都唔知我地中場做緊咩

富臨爭氣啲

屌富臨生性啦好無，比哂機會你啦

撚狗out未呀

咁樣唔吹

次次拎波果個附近都冇人現位

緊係比人夾
都唔只佢

美狗 豬蛇拎波都係比人夾，仲要冇人幫到佢地

富臨迷撚迷到3分都唔要

悶撚到

對面射就射好D啦

對面示範行雲流水

Mendy唔傳波做乜9

富臨都猜唔散

魯狗來料

杜曹幾時黎呀我見到林伯個副諗緊野既西樣 我就想嘔

紅

迪鳩鳩完未

越打越順
富咸着哂火

下半場唔睇了 Today mo mood to 捱夜睇閪波

好出奇咩？我地教練咁廢

愈踢愈廢

屌你，車仔個個企係廢等波到
中場零防守

屌咩富臨 咁樣讓賽

對面紅左

林伯d運來了

哇

火到紅埋

呢個絕對迷撚

屌你
對面真係迷撚

以為打多個就贏到？

對面真係迷撚

parker:幫你幫到盡

林蛇又要食吊命丸

紅乜撚

黃啦應該

紅牌 隊長

Robinson迷撚

屌那星落地獄啦紅牌

富咸係咪痴左呀，大好形勢熱誠飛剷

必入又唔入 又送多個人 迷撚迷到咁

點黃

會唔會打多個都輸

鞋底去一定紅啦

熱誠飛鏟

唔係咁益撚狗呀

屌
呢條友迷撚

肯定由細j撚伯j到大

AZP希望無事

岩岩過左數

對住富臨 波都搓唔到
訓練成果

車球：球證迷撚

劇本，打少個，全軍守，之後打反擊，1比0 完勝車仔

殺人咩

對面紅左隻美國仔

係咪美隊做左野

成個飛起咗

唔怕
我地英超葉劉唔係浪得虛名

Azp唔好有事

第一次見狗竇想對家唔紅

有冇人覺得捷狗12月開始跌walt跌到痴線
廢撚到

咁都回到血

打多個都唔會贏到吧

Diu你柏加幫到出面…

猛仔有火

柏加護送, 無計

打多個都輸會點

對面心諗讓到咁 你都唔贏 你死撚左去啦

係

咁樣益撚狗

咩賽果睇完都係谷鳩氣 點解我仲要睇

雙腳飛鏟直紅啦

以為11打10就贏到？好笑

有冇人一見魯狗喺底線攞波就諗起上季對西咸嗰腳

咁都紅撚狗死好彩

撚sir件死藍屍課左幾多比富臨

咁剷法 Sunday league咩

打多個都輸先易炒架嘛

話晒都一場隊友 都算唔話得啦

佢不嬲好好火

傷左冇右閪啊

終極加速師

富撚生性plz

正宗收山腳

即刻落車

對面紅左個照嬴 完全唔知踢緊咩柒

魯魯
笑撚死人咩屌你

真係打多個都未必贏

即炒

除左no rules mode 都好難唔紅

因為唔想再睇撚狗…

利申：迷撚…

打多個都輸

咁ok

紅牌都要失分 大家唔咁大期望

好在Azp冇咩事

反擊反撚死林蛇

和會唔會炒呢

打多個都輸就可以炒撚伯

呢度嗰人CS到想隊長收山都拎黄

魯鳩躝啦

富臨win 15倍
上樓機會得呢次

係要紅既 但保送到咩 十對十一可能都係比人禁住打

林伯運都有埋

撚狗比左幾多錢對面呀

呢場打1得咁柒

為左炒撚狗

買下盤上樓機會

應該都唔會

眼瞓打錯 點解要自爆先啱

魯狗有無一球傳到俾自己友

打多過都失分會點

贏到先講啦

有場報復

第幾球呀屌你魯鳩

Agent Rudi 退休吧

佐狗撚伯魯狗躝啦

係時候加多注

半場啦 炒人未

真係好彩 紅左隻左閘本身踢得幾好

我以為吹交剪腳，原來條友鞋底去

西波

啱啱呢段俾人禁住黎屌，真係睇到嘔血
無啦啦自己拎張紅

根據過往西波 都係輸收尾 建議想上樓既師兄！諗下買對家

魯狗真係廢到on9

唔係交剪腳咩

佐仔究竟做緊乜撚野？出你就係做調控多啲現身幫手轉邊 屌你成場隱形

紅左件咪又係唔夠踢

契仔第一次嬲到

打降班隊連氣勢都輸埋俾人

個中場有乜野用

對面咁迷撚一陣og埋都唔奇

林伯又-6足球

咁都贏唔到 撚sir可以躝得

林狗死好命，富臨最後5分鐵屌打緊我轟

屌你老母 魯迪加 你仆街死啦
係咁比失波 屌你老母
攪撚到後段輸哂個勢就係因為你係咁比錯
比人禁返住黎屌
好日唔出你打正選 一出黎又係咁派膠

你快撚d走啦 死仆街

踢得太順 熱誠飛鏟埋

過河濕佢隻腳...

隊長比人炒到飛得勁高

德國孖寶無出都係廢到仆街
林狗仲有咩籍口

中場真係唔掂，3個人既類型太似，其實可能擺個黑又硬仲好，可惜我地冇

areola頂撚住啊

魯魯可否不要魯

華錫都好差

其實中場出邊個都一樣 所有波都唔經中場

希望富咸頂住啦

唔講以為富臨先係強隊逼親都有

有咩新野呀撚狗

十卜魯sir

如果係平時：
屌你老母打ruby咩
停返佢十場八場先啦
屌你老母最憎就係富臨次次都唔收腳
唔打啦收隊啦唔傷好過
azp唔好有事
依嫁成班白卡佬:
屌點解紅呀
紅咩呀

迪加真係瘋狂比失波 但唔係佢我地輸緊兩球啦。。佢擋左好撚多波

林8黑面佢冇資格

岩岩上面講,
捷維爾真係唔多掂
傳出黎落點差,回後多。好少嘗試1ON1過人,同P10無默契

掃角球有無機會？

魯魯瘋狂傳失

唔使驚，早幾週有劇本

jorginho 真係有問題咩
撚狗d instruction 搞到build up 中場無人
between line 又無人現位

差左好耐

紅牌都輸

買三隻番啦，反正撚狗進攻都唔用中場

見到佐狗就燥 死都要回後

完全猜唔到波上前面
撚狗好野

角球斬去蛾眉月頂度

自從佢踢完西咸同錫菲聯嗰兩場我覺得己經唔使俾機會佢

閘點解要1on1

屌你魯狗下下傳啲波迫死佢
佢可以點

打左ben chil個邊，中場行行企企。場場咁打，下游都識守死你

成隊都好差咗好耐邊個問題我唔講啦

為咗撚狗走用隊長收山is okay

預言: 下半場一出嚟就被打反擊，Lookman左路猛推，然後到底線扮出波Cup過azp，再地波比十二碼點Reid撞射入網。之後就撚狗就9981斬到完場，1比0全場完

炒未呀仆街，打降班隊都要踢西波

唔係㗎，佢地打利記果場都係咁癲

真心ASUS好唔得，已經唔係第一次見到佢就驚,傳又唔傳得，一拍又甩，莫講對抗性，完全唔知有咩作用

屌出mount同錫就係要做拉扯推波上去 三個中場完全冇chemistry 美隊又冇態幾腳比C3比到碌鳩咁 好彩有豬蛇set波

富咸根本係英冠料，真係贏到都唔值得高興

一心想離隊但人地又買唔起, 燥左

啲嘢咁似切既

黄乜野啊 [u[b黃[/b][/u]啊

已經唔想講球員個人問題
成隊波西足個幾月肯定係領隊問題

魯魯都有人迷

佢係咁叫啲人喺中場啲空間現位 但係啲中場都去哂邊路

收起asus出cho啦
應該都仲有得打

反而輸咗仲高興

黃, 對唔住巴打

Goodbye and thank you lun 9

一個紅牌又幫撚狗吊命，下場繼續閪波

屌我真心好唔睇好佢，幾個領隊都係咁冇建樹好心唔好出佢啦屌

見左用波次次都手指指
然後無人
之後回傳
再攤手

快手炒左撚狗啦

富咸都可以踢到幾腳就入禁區 點會唔係教練問題

其實呢個問題係戰術多過球員
呢樣野講左好耐 你換邊個都一樣 係得撚狗唔知

sorry 唔想贏

你留意番

無論佢指隊友傳波定現波
班友都係冇跟佢個call架

但指左就傳右，指邊路就回比龍

好多次

防中縮到落中堅 兩閘後上 根本玩3中堅

Aina回家吧

擺ziyech上中場做playmaker 換撚走錫換肺炎仔/雲拿仲好

教埋d西波，連基本運球配合上前場都冇，撚狗真心痴撚線

上季player of the season喎師兄

想問sob廢定係撚狗廢

咁不如我地輸
起碼炒鳩撚狗先

我地角球入一粒先
跟住俾人反擊好快追番
90分鐘全隊谷前輸多粒

沙sir時期已經係咁 電斯

呢到好多ching唔係咁諗
有d人次次輸波都出黎屌德國孖寶
咁岩今日好次唔見影

成條中場線跟本係個笑話屌你老母垃撚圾

富臨紅咗件都可以贏波架啫

成隊波都無組織
淨係識9斬

asus 走去左邊chilwell tick比佢果下睇到呆撚左
明明中路闊過西隧

睇完半場 淨係好掛住夏狗 買幾撚多人都代替唔到

佐而家真係好雞肋
雞摩都仲會多d向前交既嘗試
華石踢到好似晚晚餵完夜奶冇瞓過咁
出Kai可能仲好起碼會入禁區
不過而家後防已經咁換走哂佐同華石真係怕頂唔住
美隊明顯不在狀態換袋好過

對手鏟落azp完全冇收力

個個都無貨

其實似係撚狗on9 戰術唔經l場，對面中場d 人仲多過我地，又冇人現位，前場d 人唔落黎拎波但又冇長波到，好似斷開2截咁，出邊個都死

即係嘗試單打單屈速落底都好少去試。

整體成隊係林伯下係唔會有進步。明顯體整下降。

我估撚狗會嬌換佐

擺明撚sir指令

打多人咩陣都應該贏啦

富咸中間果幾段又快又順就運到入三閘線

D人都企死哂 唔回後可以點

榜首而家係邊隊？

撚狗no doubt

笑話黎？

你睇下佢係前場拎波啲位先啦，邊有位

其實曼城都係咁冇問題 不過人地兩閘當中場用 撚狗得個概念 細位真心差幾皮

表演打多個都輸

起碼sob用好般奴

唉瞓，下半場發神威炒十球都冇撚眼睇

指完無人跑梗係傳第二度
有咩問題

澳洲依家幾點

中間入又得 邊路去又得

Btw小放題踢得幾好

唔洗問
sob雖然係廢
但打得出一中堅嘅人應該要重新考牌

咁老定

各位早唞

岩岩先醒冇睇上半場
林蛇話練左好多新野
想問下係咪真

我覺得係撚狗order,如果自動波應該會多d 小組入滲

而家中場對面仲多人過我地，前場d 人上去冇波到又唔落黎拎波

繼續瞓

明明係戰術問題
成班屌條中場線都唔知做乜

無料唔緊要，唔好叫班球員跟你套傻閪戰術啦
咁多天才球員係到，比d自由佢地自己搞好撚過跟個柒頭

好啦 當我冇問過

好似我哋之前世三朋友隊咁

應該要贏
冇話贏到

MM落底斬波算唔算

幾新穎

係，鳩斬都冇埋轉踢suffer ball

真

林伯回應： 啦 交左貨啦 你地唔好咁多要求

跟吓跟吓，跟到連美國狗高狗猛狗呢啲本身踢得好都變傻閪

差啲訓著

啱
我都諗過，啲人嚟嘅時候本身唔喺咁，愈踢愈沉
似摩佬第三季咁

mm今季中幾多次柱

用咁多錢踢豬肉佬踢法

季初都好sharp呢2場踢到碌柒咁

想睇kai呀

仲要踢得唔好

兩邊豬肉踢法都還好
而家喺由龍門開始豬肉

燒味唔緊要
去鍠以前都係高級燒味

問題係車係英冠級燒味

有撚辦法咩，可能最簡單直接先識入波

無用你換邊個落去都係睇果d撚屌波

收買左對面
單刀唔中龍
紅牌

班球員俾條廢柴d傻西戰術搞到綁手綁腳，結果睇落去個個都好似跌watt咁

條友柒10場先識踢一場有撚用咩屌

個問題係教練真係英冠級

多個人頂波

輸！

撚9中肺炎比班天才自己踢幾場先ok？

跟本都唔中場中間咁去

柒10場勁1場都拎mvp

練撚咗成個禮拜原來係放長波上去畀豬sir set我阿嫲都識教

比撚狗教 個個都踢到碌柒咁啦

想睇佢個人技術咋

一早信lollipop買Areloa咪好

話近幾場踢得差都算mvp都比人屌柒10場

笑話嚟?

我驚班球員學壞哂手勢快手炒啦屌

美國狗個人能力勁都可以踢到咁廢好少見

HT: Fulham (0.60) 0-0 (0.33) Chelsea

屌下場4:15

反高狗近來表現會認同
但反佢加盟以嚟到而家係咪用屎眼睇波

係到屌高屌佐都唔屌撚狗 怪乜柒班球員 個戰術西到仆街 高華最勁係推進又要佢做駁腳

關咩事
換oblak又可以多幾多分

再教落去
就好似疤咁
個個都水貨

今場根本冇咩邊個踢得好
個個都踢得唔好知知邊到出問題啦

Ziyech 都遲早水化

打少個都打迫搶 有膽識

無戰術學人buildup

明明友誼ball 勁到

人地打少一個都仲係想鳩斬
11個搓10個都唔試下中間去多啲

泰狗

泰狗都開始發夢了

瞓覺啦

根本領隊問題啦
上年mvp都話十場廢一場勁盲反

屌 你班後場可唔可以唔好再搞咁多野

求其執個下游領隊都好過撚狗

大家掛住干爹未

幾好 冇咁悶

都冇人可以傳

唔會

打多個都打到落後咁真係撚狗先做得到

油王時期所有領隊都好過而家既撚狗

再係咁過多幾場要諗定請大sam/布魯士/希丁克

博多啲角斬到入算啦屌

干狗回家吧

掛住sarriball

希丁克係時候返嚟 頂半季啦

難聽講搵肥賓都好

起碼我都知想踢乜

肥賓有R霸仲激活左王子 好掛住

撚蛇見到咁多角應該扯曬旗

仲係打垃圾燒味救命

肥賓嗰陣係唔差喎，mazacar兼帶起azp

都激活車迷仇恨值

隊長又俾人cool頸

屌你兩球禁區比人打都冇人理

斬呀

同肥賓都算好嚟好去

拎左歐霸少左人反啦

林伯放棄新戰術
用返鳩斬

分分鐘艾瑪利都好過撚狗

今年買嘅人唔係plan cdef
踢車之前唔少都強隊必然正選有表現
去到車都咁沉
仲有咩野原因可以解釋到

屌人地打小個都踢得好過我地

打少一個都比人快攻3打3 廢到

艾馬利會捉鬼

撚9唔比人遠射？？屌你人地縮哂入去要破密集仲死斬

撚伯: not me

屌你班友係咪中路有個黑洞唔敢行過去

班撚屌平時練波練乜嘢？

唔駛分分鐘一定

ziyech好撚差

驚自己miss左 想問有咩新戰術？

撚：冇preseason、唔適應英超

Now有Siri亂入

除左斬仲識做乜

我以為聽錯 冇啦啦有把女聲

真係冇人郁

鳩斬Everyday

我仲以為係自己部電話

換德國雙狗入黎啦屌

俾林狗渣法國國家隊打亞冠都會輸
跟住又賴球員

何輝就岩啦
冇人配合

cho無熱身

9981斬

同摩狗有咩分別

Just not our day, we can win this game if we are in November

打多個都打到咁

求神拜佛柏加用10人收鳩撚狗皮…

斬撚夠未 好撚曬

悶

愛sir識攻架wo
係入一球失一球咁解

油王係時候同拿sir傾下過嚟打救我吔

姐係無變囉 仲以為有新野睇睇唔明

未見過佢有戰術

頭先西咸d波仲好睇

個波係空中多過係地下

除左斬，仲有咩form可言。人地打少個，都贏唔到隊英冠料，食屎啦屌。
利：對面紅左，買左一舊水轟

屌佢，我買左讓一球呀仆街

椰狗踼乜撚

鳩斬到有20個角球啦

feel到呢場有一中堅睇

明明上年都唔係咁
今年場場都9981 完全唔會變 贏輸都係咁踢

MVP: Areola

屌你，分分鐘搵何輝教都教得好過撚狗

車仔粒粒星都踢到咁
邊個問題

feel到會輸

真係cls
打多人一個對護級隊都仲可以西波

慣架啦 我咁多年黎未買過轟對家 已經唔知輸咗幾多錢 做車迷真係好折墮

悶到訓著

億萬大軍 打多個都踢到咁

斬密啲啦 橫掂都冇戰術 妹一輪又係斬

CA今場都冇咩位可以爆到，收起牙石同Ca啦

無計撚狗走火入魔

建議下場唔好睇 四點西波 終要輸撚硬

siri又亂入

撚狗博炒

有冇其他嘢幫到你呢

我都好耐冇買車，對上幾次都hi野

Siri又嚟

屌，我仲有個16.5細角，佢老味斬9夠未呀

個個企定定喺度鳩猜 又唔走位 控定又傳返後 畀佢傳到邊線就9981斬

CA都真係廢左好多 初期都仲會有一兩下一爆三 左穿右插

我仲以為我iphone講野

十點都唔想睇
今年白俾錢唔睇算
見隊隊都踢得好過車好心up

開波角大/讓球，買撚左讓球，屌

撚狗快啲仆街死啦

練左好多新野

我問緊自己第三次究竟踢緊乜鳩

我都聽到，係咪講波佬電話？

雞巴

下下叫施耶殊都叫咗siri出嚟

耶子叫

7000 萬買返嚟幫咸換衫

kepa淪落到幫含著衫

佢地部電話啦

豬sir

？？？？？？

屌 新角色

係 我聽到已經2次

個場好光
係禁區睇唔到個波

無人答到你

今場真係完全冇嘢睇

九爺有gif 用

好撚好笑

世三回家未

輸埋得唔得

屌唔撚睇喇，睇幾多分鐘都係呢套濕鳩波，撚狗唔識教亦唔會肯變，快d仆街死啦撚狗

何輝成日陰啲陰啲話撚狗冇料到

屌 以為有鬼

好彩越位姐

我地係咪打少個？除左豬蛇好似冇人入禁區

幫人著衫

點解要係咁出波,真係唔明
場場都一樣,究竟做乜9

奇怪嘅係 點解上年啲中場戰術冇曬 之後連zy k角狂斬都冇曬

我個16.5角細好撚危。補多50轟win@1.55。佢老味，人地打少個都贏唔到就陪對面一齊降班啦

我以為我聽錯

笑死 施耶殊

悶到on9
訓了

譚換佐咩陣

收起左仔用廢咸

新嘢

442

又多個點斬入去

正 424

何輝

雙箭頭

何輝串撚伯無章法

聽得好爽

竟然打雙前鋒

屌 上年有幾-6先有第四 水到d人黎

正 442 真英式足球 好似睇緊般尼咁

斬！

賭海迷途

424

上季季尾已經開始屌

換走普列錫未

誰知道~

唔用timo拍豬蛇雙箭頭

結果都係9981

猛高打double pivot

今年林狗癲咗
上年都完全唔係踢今年嘅波
同有針對
今年隊隊都咁踢

林伯定莫耶斯燒尾勁

Timo已經廢 仲要個場咁細冇得比佢跑

9981 v1.1

駁唔到⋯⋯

新戰術: 向前斬

新式9981

不如每下一攞波就即刻斬
反正差來猜去最後結果都係斬

啲走位企位好亂
ziyech同mount成日炒埋一齊

似樣啦屌ziyech K角位斬

3個都掂唔到個波

只要有心 人人都做到燒味大師

你唔落去踢？

屌 撚伯究竟有幾鐘意砍

差啲
多啲沖入去應該有機

15射5中0入球

行雲流水=ziyech ball

加埋Mendy

Mendy

我玩fifa都係咁

好ball呀

差啲輸埋

屌差少少

美國狗差少少到

林狗上連登

文迪差d反撚成功

我屌

咪講笑，真係覺得倒錢落海。但又想轟贏。

黑鬼冇腦

個個都企死自己個位，d 戰術死板到
Pass 同 switch 又慢
和到都奇蹟

你咁講大家都咁可以del連登

Mendy !!!差少少就成功反撚

輸到傻左咪踢啲最簡單既波囉

覺得自己有系統 想打出名堂 咪死用囉 依家咪柒囉

咁都唔洗輸 屌！！！！

On9打少個都入唔到

Kepa gif唔該

又輕出成村人出乜9

好明顯azp問題

今場如果有龍虎切可能已經輸左

現實同幻想

黑人個腦真係

差啲心臟病發

Mendy反撚

笑撚死

打多11個都係斬入去

衝出黎做咩

點會..MANDY 鳩標喎

究竟邊隊打少個呀屌

Mandy做乜9

咁都azp問題? azp都拎晒位門將根本無需要出黎

Mendy唔識英文？

Dllm對面係咪特登唔入

撚狗死未呀

獨立嚟睇可以話係，但問題根源係點解mendy要走出嚟

快撚啲輸收佢檔啦

呢球出乜鳩

Mendy好過kepa好多

富咸打多個?

係exactly，明知轟而加場上打到一舊屎咁，馬會送錢咩，對面打少過，仲開1.7而加...

仲有20分鐘就得

個腦短路

又係佢唔入
條友好似連12碼都炒

而家想富臨贏左佢
好撚辛苦

就算對面讓多個畀撚狗都係照繼續咁斬入去

快手輸埋 跟住炒撚狗啦

依到得你一個咁

一個鐘意出 一個鐘意唔出 唔見得有幾好

打多個都踢唔到優勢出黎 真係撚狗先做到 我屌

換埋哈佛狗入嚟燒味啦

岩啦 繼續斬啦

新車迷？

撚狗諗住對面打少個就縮到完場，而家突然逼你一段，嚇到撚狗腳都震

打多個仲有1.7

文囝真心愛車

你老母畀狗屌呀

除左斬 仲有乜戰術

降班未

又有新kepa gif可以睇

文迪同azp冇溝通咁

唔撚知踢緊乜

azp做乜

就黎1.8，唔講以為對面係利，我地係富臨打多個

Wendy 魯鳩 可以躝

睇到好想打爆電視機

分分鐘會輸

岩岩訓醒 係咪可以唔洗開電視

It’s a disgrace, it’s a fucking disgrace

下季買areola啦

全隊最fit嘅cho唔出

最尾0:1 撚狗可以自殺都得

開波仲要買讓球1.94
我都真係抵死，買車

繼續瞓啦

是但一邊入波得唔得呀，最壞結果就係和

快啲瞓返

如果你係反撚 我建議你開 因為好可能係我地反撚黨勝利嘅一日

撚狗：執教要道歉 天方夜譚

仲話留多撚狗半季 等季尾先搵人， 屌你老母依半季你睇埋我果份

真,真係ng g jm9

咪開

瞓 我都就熄機上床

冇左真核占屎 未呼添唔計

唔洗死 快撚啲走啦我屌

贏左成個12月

華石不射

走啦林伯，唔好再玩野喇

大袋同timo來了

仲入雲？

用念力屌撚死你班球評家

屌你老母換kai好過啦

大袋！

都冇人揀

Kepa遞水師

普列錫走？

大袋

今晚撚仔會唔會last場

Timo 入黎照9981

kepa全職湊仔

師爺

而加打多個，唔撚洗讓都1.9了

tammy斬俾werner頂

遞水師

kepa變咗遞水仔

撚狗一直都玩緊火
佢真係唔驚俾英國嗰班球迷伏佢

新嘢=424鳩斬?

感覺兩邊都唔想贏 一面就鳩斬唔走位 一面就打少個兼射走哂啲big chance

係就快 係到篤眼篤鼻

成班垃圾

Kepa轉正manager啦

想當年對PSG 三前鋒 依家

富臨快手入一粒幫手加速好唔好

算啦，點都輸，唔使讓又點，贏到咩

鳩斬唔出袋狗真係好撚弱智，全隊佢同椰狗係斬得最好
攻唔入就推晒d前鋒上場算數
林狗快撚d死啦

Pulisic 今場

咪撚再比azp斬啦

一步步黎先 由低做起

換衫師
遞水師

Thank you and goodbye 撚sir

以為會打單中堅

美隊咁差都唔換

隊長自從比干爹迫左去中堅之後完全廢左咁

今場養精蓄銳、出盡渾身解數都贏唔到打少個嘅富臨

林伯你係心繫車仔嘅就辭職啦屌

今場azp攻力係負數

反撚黨 黨員準備迎接我地勝利嘅時刻！

炒未

水貨

AZP今日有冇一球係出到

垃圾車，1粒都射唔入

入了

咁都可以又和一場
天呀 點解要咁折磨車迷

契仔又救撚狗

相信不遠了！